聽完chef le mon後我竟然⋯

謝霆鋒 《有火》

第一次聽呢首歌馬上有個想法，又係一首後資本主義以熱血爲名去榨取你最後一點生產力既歌。「在痛苦中追趕夢」呢一句我真心抱有好大疑問 乜追夢會覺得痛苦咩？如果追趕得痛苦就未必係你夢想啦，下嘛 ？尤其係chef le mon唱比你聽⋯ 心諗你屋企有返咁上下，加埋你個chok樣 ，如果你追夢都痛苦我是咪應該節儉小小，保留最後一點自知之名匿返入個龜殼，免得
連資本主義嘗試榨取我既氣力都曬鳩埋。無奈事情總係會出錯，everything can go wrong will go wrong.

最近係一個好攰既晚上，感覺好多方面都受到錯折。Random左呢首出黎。最初冇太爲意，但聽聽下開始跟個鼓un下un下。呢個感覺相信好多中意聽band sound既朋友都會有呢個經驗。但之後敵不過好奇心，開左個歌詞睇。「但笑著發夢永不知錯」呢句又幾撚中喎，廿鳩幾歲人做左咁多決定，係啱係錯理閪得佢，最緊要呢一刻笑住覺得自己做得啱。叻人跟住自己意願做野，蠢人又係跟住自己意願做 ，啱唔啱，叻唔叻，不用分得那麼細。

最後祝各位巴打「看似冷靜情緒 也有熱血躁動」，共勉之。

竟然d咩姐到底係

本身對佢d歌從來冇興趣 最後入左playlist

sor 巴打，我今晚無病呻吟

唔緊要 抒發下感受姐
正如我都成日聽廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

聽歌聽到你d中二病發晒出嚟